無樓既你 讚唔讚成重推租置?

無樓既你 讚唔讚成重推租置?

而家既舊租置都係幾十萬有交易

如果200萬樓下 我相信好多公屋會短期內全清

放心啦 點都唔會推
就算300萬都大把住戶狗衝
基本上解決晒政府赤字問題

就算折扣完300萬都大把人要啦
今日咩環境

貨尾都賣起碼最少5年
推售其他幾乎無可能